有冇人覺得就算入到大學都係讀AL既人叻過DSE

以前讀AL 一B一D都勉強入到CITY
兩個C 已經要讀ASSO
C GRADE 已經係最TOP 15 %人
仲要考AL既人係CE最高分個班

相反宜幾年DSE 21-22分經入到三大

第時要比學歷唔好問人咩U
問下佢DSE幾分就得